[PC] 私服《決戰真三國》赤壁Online

【20兵種】2016年1月，三分天下最新版本
官方網站：

聯繫GM:

多唔多香港人玩？

唔多 主要係台仔

師兄咩國

棄咗game

棄左好耐

Ching玩緊？

我仲玩

咩國？我岩岩先開始玩

我魏

id 係咩？加個好友先

係左下角征友就搵到
得我一個名

巴打棄左

個網入左去咩都冇既